屯門呀屌你！！

屌哂你地！！冇 post！！聽日個個都同我入屯門！
諗下七二一，諗下八三一
諗下岳義士，家下係米一個攰字，一個驚字就可以咩都唔做？？
同我出黎

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

推到有人負責

推呀！！出黎呀！

血

大家去騎牛

有不反對通知書啦
推啊

必去支持屯門牛！

推

推！

光復香港 時代革命

推 騎牛牛

好聲好氣係咪真係咁難
學埋熱狗d衰野

入黎騎牛呀！

sorry 頭先想搵 post 堆，但搵左兩三頁都唔見

幫推

注意 屯門不反對通知書 2-5